我同你哋班狗講 你哋已經玩撚完

運動贏咗 你哋畀人清算係必然嘅 將來必定淪為二等公民 受到法律制裁 成為全香港人永世嘅仇恨對象
你哋驚 驚上述啲嘢會發生 於是出賣靈魂 淪為惡魔 務求要將我哋全部殺盡 一個不留
但係 我要同你哋講 你哋錯啦
我哋贏咗運動 頂多只係清算你哋 尚可留你哋一條狗命
但 一旦我哋輸咗 你哋將會永世 冒著出街隨時畀人斬 生命永遠被盯上嘅恐懼
當我哋已經輸咗嗰時 我哋仲有咩好失去？ 到時要做嘅只淨低一件事 一命償一命
希望睇到呢個post嘅各位 可以喺度作出承諾
此仗一敗 我哋必以命相搏 要令黑警不得好死